區選真係六四比？

8:30am
376:55
唔係7:3 咩 點解係 6:4 ？

票數64

哦自膠 sor